.. _thu-cuoi-dau-dau-tuyet-khieu:

Đậu Đậu Tuyết Khiêu
===================

* Xuất hiện trong sự kiện `Thắp Đèn Đông Phúc <http://ttl3d.zing.vn/su-kien/thap-den-dong-phuc/phan-thuong-532.html>`_ (23/12/2015).
  Tham gia thắp đèn hoàn thành 30 ô, có cơ hội nhận được.

* Có thể cùng cưỡi tổ đội.

  .. image:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/thu_cuoi/dau_dau_tuyet_khieu/vat_pham.png
